日日話支爆，深圳喜茶仲係多人到閪咁呀傻鳩連登仔 ！！

30幾蚊杯大陸人仲買得起，大陸經濟go go go ！！！連登仔肯認清呢個事實未 ？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

微線平生蚊呀死廢親

WFC
垃圾POST: 請善用不推文回覆

你又知唔知內地許多人都靠借貸生活 所以借貸平台好多

樓豬係咪就係買閪茶既大陸狗

30幾蚊好貴咩？

圖？

樓主自己上路

請人過黎排,唔洗認真

收到風樓主喺大陸用lihkg呢個反動app
已經report咗上去國務院 RIP

支爆從來係都市傳說就快爆左10年

我敢寫包單，支爆最多=97韓爆/92日爆

你海嘯班有錢人身家縮一半都大把淨、除非你槓到盡先會輸凸

關我春事

用喜茶做指標咁前衛

M 記用來計 purchasing power 都得，點解喜茶唔得 ?

排隊黨

Big Mac index?

yes, 鬼佬有 big mac index, 中國有 hey tea index 唔得咩 ?

FYI Big Mac index係講貨幣匯率唔係purchasing power

買唔買支茶係佢地自由, 我地唔可以埋去笑佢,
因為自由民主就係要鄭重對方選擇權

但我想知邊個仲走去排支那茶,
日日見到香港支茶都仲有好多排隊,
所以我既自由選擇下, 我想叫佢地做 傻閪
一班死傻閪 , D茶唔好用口飲, 直接倒落個閪到啦